文森特·梵高愛上了普羅旺斯的輝煌。 一名藝術愛好者的印象派視頻之旅，普羅旺斯和裡維埃拉|南希內森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 結果是熊隊的問題和聖徒隊的輝煌一樣多。 聖徒隊晉級，德魯·布里和湯姆·布雷迪將在第二輪對決，馬克·馬克斯，2021年1月11日，華盛頓郵報 
 俄亥俄州立大學終於領先克萊姆森大學，這在很大程度上要歸功於菲爾茲的出色表現，他是該校的領袖，也是全美最好的四分衛之一。 賈斯丁·菲爾茲在季後賽半決賽中擊敗特雷弗·勞倫斯，俄亥俄州立大學擊敗克萊姆森大學 
 幾十年過去了，《加爾文和霍布斯》的光輝依然閃耀。《加爾文和霍布斯》25年前就告別了。 這就是為什麼比爾·沃特森的傑作仍然讓我們著迷。 2020年12月31日|華盛頓郵報 
 雖然2020年可能會讓這座城市的餐廳場景失去光彩，但2021年似乎會讓我們的餐飲場景比以往任何時候都更強大。 2020年，餐館、酒吧的菜單上都有創意 
 它們中沒有一個比得上Beyoncé所取得的輝煌成就。 低頭吧，賤人們:Beyoncé如何把電梯鬥毆變成完美的一年|凱文·法倫| 2014年12月31日|每日野獸 
 1月1日開啟一個新開始的時期的想法並不是一個閃光的Hallmark光輝。 新年前夕，巴比倫風格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 這個場景和這一季的亮點在於，沒有好人和壞人之分。 Julianna Margulies最喜歡的《傲骨賢妻》場景| 2014年8月11日|DAILY BEAST 
 正如科技博客TechCrunch所指出的那樣，它的魅力可以達到10億美元的價值。 戴爾·艾辛格| 2014年8月2日|每日野獸 
 但這種又軟又貪婪的顛覆性細胞器根本比不上我們科學家的聰明才智! 假超級細菌治療|Kent Sepkowitz | 2014年6月21日|DAILY BEAST 
 沙子像霧一樣籠罩著太陽，遮住了平常的光輝。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他妻子的才華和她最迷人的口才，也為他的名字增添了許多光彩。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 她的丈夫因為她一直渴望回憶起他的光輝而變得更加傑出。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 在一張五顏六色的地圖上，有國家和海洋，有一個亮點標記著他不斷變化的位置。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 她們還在為她的光彩和分心而感到不安，她還在她們中間走動，就像一個陌生人一樣。 造物者|梅·辛克萊